pfisterer hat für jeden rethorischen automatismus ein >>schlüsselwort<<, dass dann malware auslöst um das opfer davon abzuhalten diesen rethorieshcen automatismus zu verwenden, bzw. sich daran zu erinnern 

->Cyber Mönch


thomas schlatter:


Will man eigentlich gar nicht wissen; ich hab vorhin dem NSA/CIA auf Twitter [0] "Nash Gleichgewicht" [1] an den Kopf geworfen und jetzt ist der Server [2] den ich bei Hostpoint habe kaputt... aber ist sicher nur Zufall :D

[0] https://twitter.com/FailDef
[1] https://de.wikipedia.org/wiki/Nash-Gleichgewicht (nicht-kooperative Spielestrategie)
[2] https://marclandolt[.ch]/HackersCardgame5

